{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006809",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 에이치애비뉴펜션(신축,루프탑) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数の追加がある場合は予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室で魚や肉を焼く直火方式や炊事道具は使用が禁止されています。 客室での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻します。 ペンションの期間未確定で料金が誤って反映される場合、自動的に予約キャンセル処理され、再予約することができます。 一軒家ペンションではIPTVとWiFiを利用できます。 すべての客室でインターネットを迅速かつ便利に利用できます。 オーシャンビュー客室、禁煙客室、プールビラ、カラオケ、バーベキュー場をご利用いただけます。 屋外バーベキューはできませんが、電気グリルをレンタルできます。 露天風呂と感性ループトップから閑麗海上の海を眺めることができます。 朝食ビュッフェサービスをご提供しております。 駐車可能で、土晋州海水浴場までは徒歩2分の距離です。 周辺の観光名所には、パラノマ ケーブルカーがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数やペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "追加人数がある場合は事前にご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する場合があります。ペットの宿泊についてはお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。また、客室や施設の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での直火での調理や炊事道具の使用は禁止されています。また、客室での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "何が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻します。また、ペンションの期間未確定で料金が誤って反映される場合は、自動的に予約キャンセル処理されます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "一軒家ペンションではIPTVとWiFiを利用できます。すべての客室でインターネットを迅速かつ便利に利用できます。オーシャンビュー客室、禁煙客室、プールビラ、カラオケ、バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "屋外バーベキューはできませんが、電気グリルをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "どのような景色が楽しめますか？",
            "answer": "露天風呂と感性ループトップから閑麗海上の海を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されていますか？",
            "answer": "朝食ビュッフェサービスをご提供しております。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "近くにはパラノマ ケーブルカーがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 524,
        "QA": 599
    }
}